喺安心呢件事我學左一個四字詞-合理錯誤

你話老鼠安係咪錯丫 咁佢出軌又係錯咼
但你話對住個咁姣既女人做呢件事合唔合理丫 又合理咼
所以呢個係一個合理既錯誤

哦